% Encoding: UTF-8

@article{Блинов:Соблюдение:2019,
	title = {Соблюдение врачебной тайны при оказании телемедицинских услуг},
	issn = {2226-762X},
	language = {russian},
	number = {2 (38)},
	journal = {Вестник медицинского института «Реавиз»: реабилитация, врач и здоровье},
	author = {Блинов, С.В. and Кузьмина, Н.М. and Ревина, С.Н. and Сидорова, А.В.},
	year = {2019},
}

@reference{220180,
	title = {Обозначение изделий и конструкторских документов},
	media = {text},
	heading = {ГОСТ 2.201-80 ЕСКД},
	specdata = {введ. 01.07.1986},
	location = {М.},
	publisher = {Стандартинформ},
	series = {Межгосудаственный стандарт},
	year = {2011},
	langid = {russian}
}

@reference{241791,
	title = {Платы печатные. Правила выполнения чертежей},
	media = {text},
	subtitle = {ГОСТ 2.417-91 ЕСКД},
	langid = {russian}
}

% ГОСТ 2.702-75(2000) ЕСКД. Правила выполнения электрических схем.
% ГОСТ 2.709 - Система обозначения цепей в электрических схемах.
% ГОСТ 2.710-81 ЕСКД. Обозначения буквенно-цифровые в электрических схемах.
% ГОСТ 2.728-74 ЕСКД. Обозначения условные графические в схемах. Резисторы, конденсаторы.
% ГОСТ 2.729-68 ЕСКД. Обозначения условные графические в схемах. Приборы электроизмерительные.
% ГОСТ 2.747-68 ЕСКД. Обозначения условные графические в схемах. Размеры условных графических обозначений.
% ГОСТ 7.1-2003 СИБИД. Библиографическая запись. Библиографическое описание. Общие требования и правила составления.
% ГОСТ 7.32-2001. СИБИД. Отчет о научно-исследовательской работе. Структура и правила оформления.
